1.B Servizi generali di Orientamento professionale
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

I Servizi generali di Orientamento professionale sono realizzati prevalentemente da parte
dei Centri per l'impiego;

Questo è il testo della seconda sezione.

**Incontri collettivi** *.* Sono organizzati
